\begin{song}[remember-chords]{title={Sreča na vrvici},lyrics={Marjeta Ramšak}}

	\begin{kitica}
		T^Fjaramdadam, zlat je ta dan, \\
		s^{Gm}teci {} ^{C7}z mano vanj! \\
		Z^Cmeraj z mano, z^Fmeraj moj boš, tjaradadadam. \\
		K^Bo dobiš kar želiš si, nisi nič več sam. \\
		T^Fjarampadadi, nobenih skrbi, \\
		s^Crečo imaš na vr^Fvici. \\
		P^Brijatelji in ti,^F tjarampadadi, \\
		s^Creča na v^Frvici. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		T^jaramdadam, vsak naš načrt \\
		i^z ve^tra je stkan. \\
		V^ sivi beton sve^t je vkovan, tjaradadadam. \\
		S^tecimo kam, stecimo stran, stecimo v svet sanj. \\
		Z^a vse, prav za vse, je pro^stor nekje, \\
		k^jer trate še zelene. \\
		T^jarampadadi, ta sre^{}ča in mi, \\
		s^{}reča na vr^vici. {}
	\end{kitica}

\end{song}
